{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013781",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 호텔 K World"
    },
    "text": "宿泊施設は計54室の客室を保有しており、2号線の建大入口駅、7号線の建大入口駅、2号線の聖水駅が近くに位置しています。 案内サービスは韓国語を含む様々な言語で提供されます。 駐車サービスは機械式駐車タワーを利用した車両に限り提供され、1部屋あたりの車両は1台のみ駐車できます。 2台利用すると追加料金が発生します。 ルームタイプによってチェックイン時間を確認する必要があり、全客室禁煙です。 チェックインの時間を変更すると払い戻しができません。 アーリーチェックインは1時間あたりの料金が発生し、レイトチェックアウトは1時間あたりの料金がかかります。 宿泊客は入室3時間前まで無料で駐車できます。 基準人数以外の超過入室は不可能であり、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 チェックイン時に身分証明書を提出しなければならず、満19歳未満の未成年者や2人部屋に2人以上チェックインすることはできません。 2名基準で人数追加時に追加料金が発生し、客室料金はホテルの状況によって変動する場合があります。 テーマに合わない客室が割り当てられる場合があります。 宿泊施設は清潔で設備が良く、ほとんどの場合、朝食が無料で提供されます。 手頃な価格で快適な旅行を楽しめる清潔で親切な宿泊施設として評価されています。 距離が少し遠いですが、周辺地域に比べてきれいな方です。 職員たちも親切です。 防音が少し悪いのでうるさいかもしれません。 客室の大きさ、施設、使い捨て用品、快適な椅子、質問のない床などのメリットがあります。 しかし、トイレの浴槽の掃除ができていない時があり、水漏れすることもあるので清潔に注意しなければなりません。 清潔感はありませんが、価格の割には満足のいく宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "宿泊施設は何階建てですか？宿泊施設は階建てです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにある駅は建大入口駅、聖水駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内サービスはどのような言語で提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設の案内サービスは韓国語を含む様々な言語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車サービスはどのように利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車サービスは機械式駐車タワーを利用した車両に限り提供され、1部屋あたりの車両は1台のみ駐車できます。2台利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックイン時間はルームタイプによって異なりますので、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間を変更すると払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設のチェックイン時間を変更すると払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは1時間あたりの料金が発生し、レイトチェックアウトも1時間あたりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は無料で駐車できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は入室3時間前まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "超過入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、基準人数以外の超過入室は不可能です。すべての追加費用は当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に身分証明書の提出が必要です。また、満19歳未満の未成年者や2人部屋に2人以上チェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。また、客室料金はホテルの状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は手頃な価格で快適な旅行を楽しめる清潔で親切な宿泊施設として評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺はきれいですか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺は距離が少し遠いですが、周辺地域に比べてきれいな方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の欠点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の欠点としては防音が少し悪いため、うるさいかもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のメリットは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のメリットとしては、客室の大きさ、設備、使い捨て用品、快適な椅子、質問のない床などが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔感には改善の余地があります。トイレの浴槽の掃除ができていない時があるため、清潔に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格に対する満足度はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔感はあまりありませんが、価格の割には満足のいく宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 795
    }
}